2019報master

依加讀緊social sciences 嘅top up degree,而且gpa都過3，咁報master機會大唔大

lm